呢度係安全地帶

玉置浩二

一齊回到1986年

我係你既主持人

Mr.西城

歡迎打上黎分享你今晚既感情

我地既熱線係 1234 567

係1234 567

你做d咩架

投降

投降？

投資銀行啊

留給空氣的說話
1872903至909
無人駕駛~

我想點E kids 既終止戀愛

比我一個女性朋友聽

我知道你鐘意E kids

所以希望你有點戀愛感覺